點解全能嘅連登仔屌冇科學根據嘅耶教但係唔屌冇科學根據嘅鬼

因為我地由細到大都係比人教鬼就係恐怖
鬼唔埋從咬你 你一樣驚
如果我地能夠反轉呢個觀念咁就得啦

其實神同鬼都係戇鳩野
班撚樣淨係識講
「你證明唔到既野唔代表無」
只要我假設任何 感官世界 都DETECT 唔到既野 ，然後話佢存在，
出黎既結果唔只係 神、鬼、外星人， 結果係無限

佢地會加到句
「咁你真係證明唔到啊嘛 」

證明唔到，又無實際資料，討論既對象又係CHILD 登仔
咁最後既結果我可以證明到既就係
「哂時間囉 」

你討論到Ｄ乜呢請問

樓主想要既野係連登仔狗咬狗

因為唔使考試考關於鬼嘅認識

兒登仔好似都係呀啦 fg 100k 你無唔代表人無， sp 唔代表人無